［有圖］有無人知 呢間U-fire燊火網絡 其實係搞乜？乜l嘢啟動學習動力？

好似奇奇怪怪咁

有無人知

？？？

騙財